De mond, voor zover ik kon het onder de zware snor zien, was gerepareerd en eerder wreedaardig, met eigenaardig scherpe witte tanden; deze staken over de lippen, waarvan de opmerkelijke ruddiness verbluffende vitaliteit vertoonde in a man van zijn jaren.
